其實一個失敗者係香港生存落去仲有咩意思?

身為一個失敗者,
諗唔到繼續做人仲有咩意義

跳啦

做寄生蟲

做咩覺得自己失敗

勝利不是最後的結局，失敗不是最後的宿命。重要的是勇氣！

溫斯頓·丘吉爾